攞口罩被登記做選民 居民質疑民建聯呃人資料

Source: 蘋果日報

私隱專員：冇問題
法官：關我咩事？

民賤聯

泛民拎口罩，訂口罩都要資料
唔好跟車太貼

黃店可以做

佢依家直頭係你面前將d資料抄去選民登記張表到喎

登記左都未必投佢姐

灰色地帶，71 HOCC幫人登記做選民都係一樣拎人地的資料
但唔係犯法
一俾左資料選舉就會搵上門

根本冇心幫人

一貫手法，非法收集個人資料

收集個人資料時要講明用途

投邊個係你話事，唔投又得

但最陰毒係造票用，所以都係要去投先唔會益佢

何韻詩都無說明就話幫人交

登記做選民唔可以假手於人
一定要在政府部門度登記
泛民都係一擔擔